11月2日 維園現場報導

手足們訓醒未呀？

冇人已經到左灣仔

銅鑼灣

利申灣仔行緊街

幾點呀~

3點維園你咁早就開post
欣賞樓豬咁守時

推，就到銅鑼灣。

推 準備起身

香港人表示未起身

屋企準備中

要唔要戴裝

甴近平反六四

咁早帶裝周街走，搜袋風險大增。
要帶裝就要混入人群，唔會準時到。
不過出面應該有裝攞，自己衡量啦。

皇后大道東次次都拉好多人
對家今日仲提早佈防，睇路啦

推

帶裝既醒水 佈緊防

曱近平

放工即去,推

和理非要早到

民陣出左post
大家麻煩去facebook 幫手share and like
宣傳到最後一秒！！！

早到又帶左文具嘅
就留喺就近餐廳到
打下磴 (唔好距離太遠, 驚途中被截查)
見人多先出發會合

mk行緊過去

所以今日唔好陣地/聚人喺
皇后大道東一帶
10.1 嗰日就係喺
金鐘(皇后大道東尾) + 灣仔(皇后大道東頭)
玩包抄, 兩邊放大量tg
加上軒尼斯道都被圍

當日中晒伏
港島區真係無得走
再唔係和理非人多
就唔敢放tg / 開椒槍/ 布袋
班狗依家唔會理

利申: 第一生實地幸存者

Push已到